[大哥係度] 16歲 24號考dse (未溫)

輸線, 唔緊要嬴團戰
輸團戰, 唔緊要再打多次團戰
再輸團戰, 唔緊要等奇蹟
冇奇蹟, 唔緊要最緊要開心
但係你唔開心喎, 唔緊要下場繼續
下場你都輸喎, 唔緊要仲有下場
屌, 你又輸喎, 唔緊要分數不是一切
你又跌牌喎, 呢度個個都係銅牌 菁英實力

16歲考DSE係跳級神童?

今次輸唔緊要, 下次又輸過